發唔發覺好多人同啊Q已經冇分別？

係現實輸到仆街（Poly，10000人被捕，12條友被DQ），好多人已經口號都唔叫，橫額都唔敢拉，但係上網仲成日叫咩加速主義，等國際制裁，事實係就算點制裁好多人已經流亡/坐監/重傷左。咩加速主義其實就係大陸唔滿意共產黨班友仔係論壇作o既term，現實咪又係死死地氣接受中共統治。

簡單講就係幻想越來越差o既環境係最終會結束，幻想政府鎮壓手段其實有利於自己。

港豬同阿Q有咩分別？

跪地食飯都要返工嘅港豬
仲慘過阿Q

if you can’t beat them why not join them

都話贏登仔入集中營都會大叫加速大法好

推

加速攬炒你條五毛識d咩啊，我地國際戰線贏到開巷啊

上到lifeboat你仲想點
一開始就係預咗犧牲自己換lifeboat同全球反中

五毛消極帶風向我屌

簡單講就係幻想越來越差o既環境係最終會結束，幻想政府鎮壓手段其實有利於自己

真

空投武器先有機會光復到香港

一向唔覺得贏緊，但亦都唔覺得你我有其他選項
由一開始佢宣布修例開始，已經返唔到轉頭
當然你要suggest算啦一齊認輸投共做狗咪幾好咁我無得阻你既

走佬係好，但唔會話係咩贏緊，等於哈德良鎮壓以色列人反抗成功，毀滅左耶路撒冷，以色列人從此漂泊四方，點會話自己贏

走佬可以話係投降輸一半

如果本身係輸到仆街
依家變輸一半咪賺咗囉

最醒係你

樓主準備比人話PR

比人捉左嗰班就坐十年，你就拍拍蘿柚走美其名海外抗爭

駁唔到

6，7月嗰陣既警暴根本無能慶祝到

難道你覺得暫停左反修例之後
中共就唔會好似而家咁搞9你？
唔好咁天真啦

嗰時你認贏去煲底慶祝就可以一切如常咁生活落去?

DQ預咗o架喎，國際線先係目的，有咩好sad

加速主義先係真pr 帶風向

加速主義都敢屌
等人入黎話樓主係pr 係五毛

一班人用精神勝利法麻醉自己
一班打手想用依招洗走香港人真正嬲既情緒

香港人生存/有安定生活都唔係佢地眼中嘅勝利
個勝利條件係中國係國際關係上經濟上被孤立

東西方最前線角力場 過左成年仲定要自己做主角 親自完美無缺揪低港共支共先叫贏 試一萬次都輸啦

早期有攬炒呢個term咪係因為根本冇辦法全身而退

鼓勵人靠阿Q精神渡日

我都覺

9月先真撤回
果陣個focus一早去左警暴
仲邊有得返轉頭

同意
攬炒手段冇錯
但唔該唔好日日講自己贏
只有香港獨立先算係贏

我而家只有一個人生目標
離開香港依個鬼地方去外國展開新生活

咪係囉,if we burn, you burn with us 已經成功在望, 阿Q乜9?
有生而年可以為打倒邪惡政權出一分力就已經係榮耀啦

某些連登仔：證明佢哋已經冇棋/無路可退

改一改名先啦PTU
果陣佢連清算當時仲係唔多既黑警都唔肯
你覺得果日跪低 今日2020就會無事咩?

一開始就係咁

又係時候 拎番本毛語錄出來睇

烏坎村最初都俾佢地一人一票選舉，之後等件事淡左之後就瘋狂清算，外面想理都理唔到

一路都講緊一月就閃人架啦
制度內抗爭都曬9氣

不如咁講 而家可以做啲咩
樓主除左放負有冇意見

呢句真係好on9
你睇小說置身事外就話姐 係啊冇棋啊就黎比人翻左成個棋盤佢 但我地自己都係其中一隻就黎比人踩爛嘅棋
係可以開心 但現實層面亦都應該同時唔開心 可以睇得自己咁淡

當然係用黎鼓舞下做標題 但成個post都係重覆呢句再加慶祝啲圖

我簡單化你嘅說話

唔好諗住香港一直仆落去
美軍就會跳出嚟解救香港
更多事實只會仆到更仆街
冇人有義務犧牲自己救你

其實係 依家只有keep住同自己講仲有得打 唔係點頂落去
認清現實在港手足已經到左極限 跟住落黎就到海外手足發揮

睇情勢，夠亂就組遊擊隊

講到好似中共咁做冇後果咁

玩得攬炒就係輸9左啦 而家d人只係食花生睇對家點死

講下又唔駛本

我講以色列歷史點樣同打坦克有關係？做阿Q就真係傻，我講緊輸左就要認，要承認現實，而唔係用精神勝利法

你估印中邊境戰咩 用石仔遊擊呀

我驚佢唔dq扮文明多過dq喎

中共不知玩到幾撚high
最多鎖國打仔
打撚死你班港燦
睇死你地去到臨死果一刻仲響到鳩叫加速主⋯
義字都未到出口就人頭落地
留翻同耶穌講

要推翻一個政權預左唔會咁快，唔通比你2,3年就搞得掂中共咁大個政權咩
但積積埋埋差唔多全世界都開始越來越憎支那，你睇返兩年前各國會咁樣對支那咩？支那咁樣玩落去遲早只會自己玩完
不過自己都預左香港點都唔會贏到，支那輸一定都會拉埋香港一齊死

蠢人 聰明人 既分別

叫耶蘇落嚟見我！

應該係話，戰場唔同左，而唔係場仗完左

咁...... 有咩「實際」建議

yes im

琴晚睇完端篇文x2

事實係97已經注定咗呢個結果
只不過宜家推快咗呢個結果既出現咁解
所以唔洗咁執着輸贏
宜家咁樣反而令對家付出更大代價
加速中美交惡

咁可以點呀

一日中共未倒台都未贏，話贏嘅都只係等同於俾假希望人，令人向前行，因為唔行就一定唔會贏
「不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望」

唔係點？

如果呢個地球只係得中共既, 你岩
可惜依家稱霸地球既唔係佢

咁可以點

香港人短期內已經唔想再付出更多去進一步爭取
所以唯有等外國打救等人地付出，自己食free lunch

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

次次一講到呢啲就係度話有咩實際建議

而家人地係講緊你要接受現況好差，而唔係期待冇啦啦有人打救、人地就輸

最基本，裝備好自己先啦，讀好啲書，搵定後路

612盲眼非禮點撚樣贏

ON9
佢唔DQ我哋先驚啦

成日都有呢啲post咁你可以點有咩做到去改變？

端篇文講嘅係大陸牆入面嘅人
直接放棄政治參
放棄抗爭意志而期待嘅加速主義

同香港人唔同。

加速主義：作為一種嚴肅的政治（抗爭）立場

咁係咪攬埋一齊死先叫好
人地開咗條血路畀你都唔郁

對家死就係而家嘅”贏”啦
個個定嘅勝利條件失敗條件老唔同架啦
係要人貨真價實上戰場打贏先叫贏

等睇連登仔亂鳩咁屈樓主

唉 今次真係輸好多， 根本冇贏過
然後...... ？？

返工？

喂大哥 俾人自我安慰下洗死咩

有乜值得嬲
Day1已經知 對手係中共 根本輸曬 武力經濟都得鬥
除非你信一國兩制 否則根本一切係意料之中 有乜好嬲
對抗中共 國際線大於一切 唔係諗住又街頭
需和時和 需勇時勇 暫時黎講 選舉既抗爭方向係最正確

同話港共第日有報應一樣，打下飛機啫

其實返到轉頭
宣佈撤回之後就完既話中共唔會搞香港搞得咁癲
至少香港未至於好似而家咁徹底死亡，唔洗移民

端篇文講緊嘅
係大陸牆入面嘅人因為精神/實際上嘅無力感
直接放棄政治參與
同埋放棄抗爭/自由意志
默默期待威權會否極泰來嘅加速主義

同香港人唔同
抗爭不斷 靈活變通

加速主義：作為一種嚴肅的政治（抗爭）立場

你唔係覺得700萬人打得死解放軍啊嘛

準時返工真係好撚有趣
以為可以拋個波俾國際
國際制裁政府咪即係制裁自己
最後咪又係要大家親手推翻

如果嗰陣時我哋認贏
我一定會以香港人身份為恥

你都幾天真

建軍

有人日日講自己贏?
係你自己幻覺 定係專登打稻草人?

證明樓豬開都無開過twitter

輸緊同輸咗有分別

面對現實 唔代表要接受現況

唔會 都一樣 大環境 香港遲早都要郁
你掙扎下有得移民
你唔掙扎變大陸人

負重跑，減煙，學英文口語，槍械軍工知識，讀戰場戰術

又係典型pr帶風向放負post 引人潛移默化輸緊

無錯 係本地層面可能係 但國際層面贏到開巷啦 屌你老母

下半場仲帶武肺同藍屍接力 準備入埋美國加時賽

你話我知點撚樣輸阿？ 場波完啦咩

皇恩浩蕩等黨打救

話贏緊果d都係on9 仔黎架啦

加速夠啦，係時候起身

咁唔係點，好嬲好嬲咁？

比人打到全部傷晒走晒鳥獸散
仲高叫必勝
仲要多人課金就贏
其實係咩心理

下仲有分咩輸贏
一係香港人輸一係香港人攬住共產黨一齊輸
反正做咩都唔會有咩好結果
點解唔攬埋敵人一齊死

啲人妄想匿喺屋企乜都唔使做
美國就會好似foodpanda 咁將民主送到門口
佢地覺得咁樣先係醒目仔

而唔知道唔肯戰鬥嘅民族
係無可能成功建國

就算美國真係出手
由美國一手一腳建立嘅
到時人地要再賣咗香港
我地都無得怨

從來知道唔會贏，一係認輸一係加速攬炒，咁緊係揀加速啦

自己又冇好提議
仲講嘢潤鳩被打壓嘅人
扮撚曬眾人皆醉我獨醒
唔係話你
好多呢類人
對家不知幾想你連啊Q精神都冇埋

美國收人先得

樓上大字撚即block
影響正常討論
下下屈人pr 五毛 就可以搶高地？

日日講就嚟輸就有

唔制裁佢，削弱佢經濟實力點推翻呀
依家講緊10lv 打999lv
有得call support 將對方打到11lv 先再打過

依家你就話唔得，一定要10lv 打贏999lv 先叫贏
call support 唔叫贏

大家起樓豬底就明 高級黑黎

之前美國佬條片 無記錯係鬼黎 不斷剪勇武抹黑畫面

贏輸係相對
輸少已經係贏
但好多人睇唔明個道理

大家係阿Q，咁跟住點？

嬴你老母咩毅進狗警

呀天真嬌
你話你後悔出黎抗爭算啦
講咩唔會搞得咁癲啫
佢一開始就想搞你
你估宣佈撤回之後就唔會再搞你咩？

link?

其實贏定輸根本冇人知
可能做既野都有限
佢咁講又未必代表佢真係咁諗
就算佢聽哂你講
日日瘋狂認輸喇，冇喇世界末日喇
個結果又有咩分別？

革命時機未到，唯有加速

政府啲錢點嚟？
咪就係大家嘅稅囉

轉換返lv嗰度
政府點解會有999lv?

打仗有進有退係咪得留守一個選擇？

D武裝撚永遠空口講白話
大陸人夠勇未？新疆夠勇未？
結果呢？

打稻草人就當駁咗

你一係真係PTU一係五毛，五大訴求最遲喺616遊行時已經制定好，唔係得一想二嘅叫價，「暫緩」一來唔係撤回嘅意思，二來即使一個月之後嘅撤回亦只係完成五大訴求嘅其中一項

你呢種成日覺得「貪得無厭」嘅思想實際上同藍絲廢老冇任何分別

起樓豬底你就見到

全球反中算係最好結果
香港根本末期癌症
e+有lifeboat + 全球反中
對香港已經係最有利
定你幻想香港人自己可以贏
一手爛牌打到咁仲想點
覺得贏ge人係一早覺得香港玩完
覺得輸ge人係仲覺得一國兩制都幾好

咪話左係攬炒囉
咁係call air support, 一齊炸到得番1lv 再打過囉

你話唔係999lv 咁高，你咪提個方法好簡單咁推翻囉

講真話
五毛 三毛
分化撚

拉

唔係可以點，就算5百萬人上街個政府都唔理你㗎啦

人地有槍有炮
家陣打劫呀
你拎錢就保命，唔拎就錢同命都冇
你真係覺得罷下交稅就阻到佢？

因為現實上係失敗主義
香港人做咩都影響唔到大局
最盡只可以做美帝彈藥去制裁支共
香港要贏支共就要輸
咁任何令到支共輸的都可以做

題外話，如果呢一刻美帝突然同支共friend 番
成個香港都成condom
你想像下上面個情況出現
香港人可以點做？
香港人其實只可做野令到上面唔好出現ja

你又冇錯 條友加速係幾癲
14年7警照交人照判 一換人就

推呢個reply

最好大陸快d封關，等班bno撚走唔到大家一齊係香港受罪

夠亂去台灣參軍算喇
或者sir this way

樓主講真話會比人屌😭

係連登講事實唔得嫁 浪漫主義撚屌死你啊

日日笑中共真係好驚何桂藍
再聲稱加速師出場，中共又輸，我地又贏
跟住再唱返首擦邊球數字版榮光，又贏

我自己就好怕呢啲
不過有啲人係要咁樣先好過啲 由佢啦

If you can’t beat them, join them

睇你點定義贏啦

開心接受收例做隻快樂的港豬，都係贏的一秊來的

被咬=送頭
走=出賣
做=鳩做無用
唔做=無膽
文宣=轉頭無人記得
勇武=you no gun

阿sir你好

邊個浪漫主義？
覺得美國唔幫你都有方法贏先叫浪漫主義啦

後者根本冇資格笑over my dead body

連登仔
最好睇Post嘅同時
行多一步 諗多一秒

同D藍絲論調一樣
咩人地都宣佈左撤回啦 仲想點
你DAY 1就撤回 同 DAY N先撤回你覺得係一樣?

唔講得架 小心俾人話你五毛

根本香港已經無得救 其實唔少人都只係想盡最後努力 呢刻唔做唔通得香港無晒價值時做咩

Pin呢個讀下書啦
唔好淨係放負面情緒

到左呢刻個個都話lifeboat走佬，咁放負又有咩所謂，反正已經放棄抗爭

cc台行轉大把啦

其實阿Q都要返工同食飯

香港人adopt 左大陸人呢個term係因為現實抗爭空間不斷收窄，唯有係mindset方面開始向大陸唔滿意中共o既人靠攏。

你睇連登都知，一年前有好多唔同計策意見，當中唔少有人實行。但係一年之後，連登得翻上twitter，facebook，加速主義呢的意見。

覺

有野可以做的其實

加入警隊，實踐抱負囉

依家乜都唔敢做，唯一既抗爭就係上twitter打下所謂既國際戰線，

好多野都唔再可行 一係走一係做順民 無灰色空間

最唔明當日全香港二百萬人上街反修例
到今日無人敢上街反惡法
連登仔反而話攬炒成功
即係香港人點都贏

認清事實既好走
總要有人仆街入集中營走左個班人先可以有子彈食人血饅頭

但唔係放棄政治參與同政治冷感
呀Q嘅加速主義係直接adopt authoritarian食訓玩

連登仔/香港人響窄縫係有爭扎
仲有空間就仲有有反抗

唔咁樣無力感會好大 更加行唔到落去

因為你眼中嘅贏只係局限於香港，但中共一日唔倒台，香港永遠都冇得贏
用香港嘅屍骸換取國際圍共，呢個先係真正嘅加速主義

無咩可以做了

有時見到係唔係都話贏，就覺得佢哋好支那人。
唔買大豆又贏。買大豆又贏

連登仔：手足不是condom!加速大法好！
現實口號都唔敢叫，食黃店當抗爭，仲叫人del之前既po

連登仔：支持醫護罷工！
現實自己繼續返工

總之每次港共有行動，被拉的/被搞的不是我，畫面好靚，又送子彈俾外國又贏
呢班咁既人撚識反抗咩

呀Q係人哋打佢
都會話reaction force彈返去人哋到所以佢贏
我哋嘅情況唔係話支共打我哋一拳
佢都會受返我哋一拳
而係叫哂隔離鄰舍都過嚟打鳩佢
打唔打得死好難講
冇人知支共捱得幾耐
但keep住打就ok
我哋起碼令到隔離屋嘅老婆仔女
都唔會反對佢老公keep住過嚟打人

香港人係全世界最高質既
大陸係最劣質既

結果俾人打到片甲不留
5大訴求 求唔撚到就直頭唔提
一個半個輕判就打晒飛機
重判就好嬲好嬲, 等外國制裁

唔面對現實不斷自我麻醉可以成功? 我做左50年人未見過了

但係好似自己著哂火對家先燶左個袖角

當初出黎遊行，前面過千人，一架籠車黎到，所有人一齊走難咁走，樓上掉杯檸茶落嚟，又走難，幾次之後，我對香港人真係死左心

點解到呢一刻仲要咁著重贏輸呢兩個字
當初唔係諗住二百萬人就可以推翻呢個政權啊？
如果係嘅會唔會睇得自己太過高？
睇返其他革命歷史，有邊場係可以喺短時間內完全成功？
香港好多人就係太急功近利太著重眼前嘅一切
郁啲就覺得輸緊嘅同時有少少喜訊又當正自己贏咗
短時間內被打壓被黑化喺極多嘅革命史入面都出現過
其實就算係阿q又有咩問題？
面對住對家有無限權力加資源
愈阿q就代表佢哋要愈花更多心機時間去對付你哋
出醜嘅機會就愈多 外界見到佢出醜嘅機會就愈大
人哋就係想你連阿q精神都冇埋，最好快快手忍唔住衝出嚟死
希望大家記住
支那假假哋都係一個有十四億人嘅國家
唔好覺得可以一刀就ko到佢先得㗎

之前我share 條片係美國o的左派反資本主義左仔剪，條友個立場就係反資本主義，反警察暴力，幾好睇我咪post，我唔知有咩問題，同埋我share代表我係左仔？

可能樓主想睇返啲「我屌曬你地老母，我地就黎輸喇」依啲標題黨

講到有得簡咁

加唔加速係你決定？？

有時討厭自己陣營啲人多過共產黨

死心就離開 唔好逼自己
肯出已經好好

美國制裁
隨時出兵
咁都唔叫贏?

Sor我不嬲想佢dq想香港人死心唔好再玩議會戰線呀你老母q

依家呢個局勢迫全香港人放棄和平轉變嘅假希望，槍口對住中共，其實唔係好事咩？

鬥消極囉 夠現實未？建議ching直播被狗咬或者刺殺任何一個高官 反正要鬥慘又要有noise 我會幫手放上twitter retreet

所以做返港豬算

14億人又點
鬥摺被?
美國出兵
幾粒鐘就完斬首行動攻陷北京啦

唔知樓主係真心定假膠啦
上年都可能仲有人覺得攬炒只係迫中共妥協既手段，而唔係目的。到今年有分析過下個局勢既應該都可以得岀「攬炒本身就係目的」呢個結論。
中國同全世界既對抗局勢每一日都升緊溫，Pompeo隔日就開一次記者會。中共唔會喺香港退縮，而且只要有中共一日香港都冇可能自力解決自共，所以唯一徹實可行既反抗就係攬炒，推動支爆。
我份人好簡單，我見到支爆就開心，我亦唔覺得大家可以置身事外，我哋同俾人拉咗既手足遲早要受同一樣既折磨。我見到香港政治進程加速開唔開心？
樓主滿意嗎？

我諗樓主出post都只係反思下用咁既態度去面對係有冇問題

而家係將支共港共去變成全世界眼中既納粹
只因為你冇軍隊

日日軍機係頭頂飛過，
全部文明國家都反面，實係燒燶隻袖角啦

阿乜7Q 邊撚個話贏咗 拉

完全同意
有時見到依班人會覺得香港更加無救

未必好似你咁諗 結果係會有一波仲勁過80年代嘅移民潮

哩個真
識有啲若干年資嘅醫護
嗰時加入工會，又投贊成罷工
真係罷工嗰時自己唔罷
因為要搏升護士長
罷工嗰啲比人清算，少咗對手就可以上位

獻醜不如藏拙

唔係個個人都明攬炒係咩意思
有啲人當攬炒係一個短期行動，可以好快彰顯效果

事實係，攬炒代表香港以現狀黎講無法單拖挑贏共產黨
要以長線拖低支那嘅發展大計黎實現中共滅亡嘅願景

問自己一句，香港夠差未？差到夠拖垮成個支那經濟體未？

未。仲有好多人供到樓即係香港仲有水泵到上去支那

喺呢刻，無論係慶祝定撥冷水都係戇鳩，因為條路仲好長，就算中美真係開戰都唔會係呢兩年啦

拉

講撚中曬

見同投票數對唔上就知咩事

「咩加速主義其實就係大陸唔滿意共產黨班友仔係論壇作o既term，現實咪又係死死地氣接受中共統治。」

唔見得我哋有「死死地氣接受中共統治」

另一個極端，不過呢類post入面都係冇咩內容

事實係中美 或者自由陣營vs極權陣營既格局已經成咗形
依家極權陣營係會打壓得越黎越瘋狂
但唔代表我地最尾會輸 或者已經輸咗喎
革命就係要犧牲架啦
係度晒時間屌人阿Q之前唔該你盡返本份打好國際線/文宣戰先啦
你呢個post除咗批鬥同散播失敗主義之外我睇唔到有任何作用

基本上用咩心境去面對，都一樣會得罪到連登仔，都on撚99

歷史好難如果
但我覺得下場都係唔會好
因為撤回只係恢復原狀，但你要明白可以爆到咁大規模既示威，其實係個幾年民間積壓好多怨氣，本來支那係慢慢幫氣球放氣想丟淡民情然後等慢慢民心回歸，但個氣球本身咁漲柒婆一下督爆就一下不可收拾
跟住你要知習小學雞係真係小學雞，好q要面，你香港人咁樣落佢面，好難唔做任何野

睇過連登笑贏國但自己都日日成地精

同意篇文
如果有人諗法係好似樓主所講就贏就贏既，咁當然有問題，太過阿Q、好似催眠自己咁
無錯 現實係愈來愈難抗爭
你未齊到人就已經比人打散左
我覺得大家要諗既係
即使個環境幾差幾多人被捕、被捕、被殺
你個心態、行動都要繼續落去
無錯中共隻手已經觸及到每個人
反抗都好難 根本就輸緊
但咁點？你係咪放棄先？
無 咁咪堅持到最後一刻為止

咁樓主有乜高見？
香港人仲可以做乜？

哩個情景我都經歷咗好多次
真係好灰心

每次都諗起鍾袓康「來生不做中國人」嗰段

不過香港是我家
灰心係有
不過仲未死心

幫襯黃店=養藍色/紅色業主
黃店豬肉=大陸豬肉

btw我就一向話知佢收唔收回定點
十年前一早就反共，無變過
就係要佢支那仆街

咁你有咩plan
無就收皮
唔好掉句大三罷就算
點樣叫人大三罷都要plan

留名等睇 唔反抗咪唔會搞成今時今日咁囉

攻入赤柱救手足先

留喺到乜柒都玩唔到

唔好再ff可以係共產黨創造既遊戲玩贏就ok

九唔答八？

唔好睇咁多連登，品蒽d人高質好多

咁又真係唔見有資產俾人凍，又唔見真係打丫嘛。老實講日日飛過頭頂唔打，支支真係怕你有毛。
但係俾人拉俾人打俾人殺就即時發生。DQ又係即日。

如果你覺得咁係對等咁burn咪OK囉。無咩好嘈。

晒氣啦
香港無左架啦
唔好再作無謂幻想
一係離開，一係留低做順民

輸咪輸 咁咪盡力搵埋中共一齊輸囉

唔係阿q
係依家個局面已經唔係小市民可以做到d乜
支共已經不顧一切咁打壓,抓捕民主人員
以前都話會俾下面其他國家,呢d洗橫手既野暗中咁做
佢依家大搖大擺咁做你都吹佢唔帳,唯有真係等加速到國際搞掂佢

差唔多咩都做晒

依家係收成期 國際制裁日日新鮮
上網打口水仗 有意義過其他行動wor
做咩要煽動其他人？

唔反抗咪做港豬囉

咁你做左遊說師未？
定依加投降？

真 有個frd仲勁樂觀話形勢大好

哦

咁你有咩plan 呀

二零四七同依家有咩分別

根本冇人想放棄

都冇人覺得我地有赢過

樓主打成篇文 我睇完都唔知佢想講咩

上面話叫收手 果啲仲on9天真到 以為有得番轉頭

中共 港共由第一日已經想你死

仲可以做咩？ 做你覺得做到嘅事 Twitter 又好 寫信比手足又好

樓主打咁撚多字 不過上Twitter 打啦

邊個ff?
有人，但連左膠戴耀庭都唔會咁諗
係人都知35+係做勢，大家預左連初選都畀國安搞架啦
好明顯唔係跟規矩玩

agree

三峽洪水果啲天災唔計
請問開心西方國家圍堵支共點叫做阿Q要乜都話就嚟輸先啱？
唔係話翹埋雙手等人救，但能力範圍內盡做你仲想人點

起碼唔係好似而家咁徹底死亡無得救
無人知如果香港頂多幾年甚至10年玩會唔會有轉機，但起馬都仲叫有機會
而家咁連等機會既本錢都無埋

On lun 9
你要知道呢個世界有啲仆街就算你唔搞佢 佢都會屎忽痕自己走過黎搞鳩你
中共就係呢啲仆街

呢個term咪來自於品蒽，其實大陸唔滿意中共班人都幾慘

agger
盡做

比著上年嘅話晏就一講Dq
夜晚一定又黎個18區開花
而家講完2-3個鐘之後熱門已經即刻講返其他野

熱門頭幾個post講電腦mon爛左、 又講上網賣bb , 大陸車禍

知唔知當年用咗幾多年對抗蘇共
反送中到依家都未夠兩年你就想出兵打爆中共會唔會天真過天真嬌
發生落去嘅事唔係單一線性發展係由我地參與者一點一滴咁發生變數去行下步
無錯我地依家唔算贏但都唔算輸到仆街
起碼國際都開始聯起抗中共禁華為保台灣
我都唔會話香港令到全球抗共但起碼令到人注意中共做緊咩
成日諗住三五年就想中共解體爆炸會唔會好不切實際

又係呢啲 你死心埋自己收埋自己囉
你要放棄嘅咪番屋企囉
各有各做

佢依家遮羞布都唔用
你國際越唔想佢想乜?
佢就越要做,捉你告你dq你控制你
香港人可以試既全部都試過曬,依家已經好難再係香港做到d乜,但只要keep住俾國際知道我地無死心,只係香港已經=新彊,靠自力已經無力自救,要靠外力救亡

shut up

樓主expect 共產黨唔打壓你

直接比香港有民主？

如果佢會咁做，2014 一早雙真普選左啦

香港不嬲預左做犧牲品，做得反抗派，預左戰到最後一兵一卒。

依家全世界都involve緊呢個遊戲喎
你sure呢個係共產黨話晒事？
咁你不如搬去火星啦

岩呀，咁又真係好多人未認清攬炒就係輸到底褲都無埋，然後浴火重生係講緊真係攬抄到第三世界國家咁先再翻生

不過咁，係咪真係要2年咁耐我有d 懷疑
全世界一齊加速緊，唯一係怕支那縮，不過支那一縮維尼都係咁先，到時隨時玩軍閥割據，一樣係目標達成

咁你想點

乜依家啲五毛失敗撚咁低裝

好快會出現
下年BNO一開就會第二次移民潮
如果佢無封關唔俾人走既話

真 啲信嘅人好似大病臨頭呃自己只係感冒咁

掩耳盜鈴

咁又唔係要日日講o既，講真有人話唔成功唔溝女溝仔都幾好笑

國際線真係贏得好緊要

新疆畀人打壓咗咁耐，都未試過全世界同支那反枱，佢哋受壓嘅程度高過我哋好多啦

雖然大家依家可能真係好似阿Q咁
好無助 好絕望
但我相信如果外國肯同中共開拖 香港人一定會主動行出嚟幫手

Sir. This way

人哋唔係一句加速就完，會加埋好多分析，咁事實係港共dq我哋根本做唔到乜，押後一年可能都係想拖到美國大選

勁撚多pr五毛失敗撚係呢個post
笑撚死

暫緩叫贏，弱智就翻去庇護工場啦

無所謂 樓主講既野唔係錯既
老土啲講 連登都係社會既縮影
大家都有言論自由 想講乜咪講乜 當然你係黑狗同藍絲就另計啦
反而有樣想講
成日留意到大家講連登仔、兒登仔
其實依啲嘲諷說話真係有啲怪
明明你自己打開個黃色笑哈哈icon入黎咪又係連登既一份子

唔關事喎 其實從來dq入罪被捕
都係港共操控既事
然後我地阻止到佢地既機會係零

加速主義原意係建基暴政 捕風捉影 自暴其短
等國際上有更多籌碼在人道自由上

加速只係第一步 正如歷史上任何一個覆亡朝政的替更 不應沉淪 只應更捉住每個機會

樓主pin la

唔係話上街無用
但舊年上足半年都未贏到太多
同埋呢次擺明大國角力
香港人嘅意志一早就展現哂
開花成效真係麻麻

不嬲講攬炒，你幾時覺得主流認為有贏過

日撚日期望國際幫手
日撚日話煲大佢 推上國際
同佢地講制裁好大機會無料到就話你五毛三毛放負
唔撚認清事實 有宏大理想都無用

我同意你講法，但係我係focus係好多人o既心態思想

得啦得啦，一定要依家，立即，即刻，做野先叫贏

事實就係全球反支共聯盟已經成型，亦翻唔到轉頭
國際形勢都唔識分析，仲學人叫人現實d

5毛 拉

睇到而家都睇唔到有咩方法
唔好話方法連方向都見唔到

今次係真係變天 唔係恐懼咁簡單

走去諗35+個d人咪仲阿Q

可能係唱數字歌呢

雖然我唔同意樓主，因為樓主講嘅概念好粗疏，以佢咁嘅解釋所有不斷失敗再努力嘗試嘅人都係阿Q，但係我唔認同佢係一個五毛

或者只係佢識嘅人無人可以好有條理解釋到攬炒嘅始末畀佢聽，所以佢generalise 全香港人都係盲從呢個行動方向

但係成個氣氛同以前都唔同晒以前一出
應該會講足成晚再加其他討論對策post
依家幾個鐘之後又好似回復太平

竟然正評多過負皮

咁你有咩高見？無就收皮啦，剩係識ban人

#74

#74呀

而家都仲未明。話你戇鳩驚你嬲
鬼唔知唔可以即刻咩。你咪同果啲就上庭坐緊果啲人講囉。得架喇遲啲支那就收皮架喇。你唔好死住呀。
支那有時間，呢面無呀傻西。

弱智到你咁款真係屌都廢撚事。
Block7.

你拋個身出黎都係做炮灰不如留有用之身

國際打飛機線

港豬係死到臨頭都唔知咩事日日好happy
阿Q係心知但改變唔到只好苦中作樂

今次係災難級變天，一個擁有100年自由既都市正式俾獨裁政權全面接管，人權自由一夜消失

港共DQ ＝ 逼到無路可行，加速主義
港共唔DQ ＝ 怕左美國制裁，35＋議會戰線
好聽D叫樂觀，實情係唔敢想像現實既情況
無錯 我係PR

香港人要覺醒先會end game呀
而家就係同你講：
議會?
普選冇，獨立調查冇
乃至疫情你叫左半年封關都冇say
選舉?
泛民本土一律DQ
初選高票果班都比人DQ，只有建制
國安法繼續抗爭?
變到舉白紙/數字歌
仲要商場人少D就比人趕到變走狗
而家都冇人搞
當獨裁成為事實 革命就是義務

光復香港 時代革命

呢度本身就唔係政治forum

"依加真係好黑暗，但黎明始終會來臨" 好有打飛機feel, 事實係一直輸緊
放負了sor

開花係為咩？難聽啲講句開花就係為搞亂香港，為攬炒。乜而家香港唔夠亂咩，on9林鄭連食肆堂食都可以彈岀又彈入，再岀去打個意義其實喺邊。

結論係有能力有錢 盡快離開

生活仍要過

露底啦

最撚憎見到依句

放負撚全面進場

連登又不願面對

唔會dq講dq既即係五毛我要35+民主派全勝修憲實現普選有得入閘屎都食

係
所有人絕望最好
支持樓主散播失敗主義
失敗主義世界第一

睇你點用 你可以出去同外國交流or打五毛

你肯平心靜氣討論幾好

我知攬炒個idea 係點出現，但係我係講緊唔少人嘅心態有問題，全無奚落不斷抗爭者之意

咁好似打交咁，梗係因應對手動作出反應。 冇得自己有自己諗， 齋識打套路，對方捉你路都打死你啦

港共DQ， 咪打多啲twitter戰線，希望引起國際關注， 美帝制裁。 同埋喚醒多啲同路人囉。

港共唔DQ，咪努力嘗試35+

如果唔係你想點？

重點唔係開唔開花
之前開花係講緊就係因為個迴響力大
所以先會開花

而家唔係要再開花
但係個迴響力好似得限時兩個鐘咁一完咗就即刻回復正常
都冇理由好似兩個鐘就當咩事都冇發生過咁

其實對自己以外嘅野0希望， 但求自己盡做， 唔好期望自己以外嘅人/事/國家會幫到d咩，所有野都諗計會最衰先，結果真係咁衰都冇咁hurt，因為已經預咗。得罪講句，唔知由幾時開始都冇咗"憤怒"呢個感覺，因為都預咗會係咁 堅持落去唔係因為有希望，純粹唔想接受自己咁廢要放棄，不過可能有日屌唔住都會放棄。

但另一面真正改變到局勢嘅外國勢力
對中共港共嘅對抗愈黎愈大

無錯
加速 唔係本pea5心態 係掙扎既過程
只要繼續做理性既掙扎就唔會輸
無論dq 無論入閘
相比下 其實中共更似屬於掙扎一方

認同

我係真心覺得中美開戰只係時間問題，完全唔認為喺呢一刻除咗做好心理準備之外仲有咩值得我係咁上連登要推post講

唔提出初選，你連人生最後一次投比代表自己既人都無，外國亦少左好多子彈
而且藍絲都感受到攬炒既痛楚，呢d並唔係無用功同白費

現實就係平民冇權冇力，打唔打飛機都係咁

咁你理得人阿Q，打飛機，放負姐
你咁有權有力咪去做D野，

香港真係好多離地撚

唔好對連登上面啲言論太認真

就算現實係輸緊， 強弱懸殊之下， 香港人仲可以不斷出招逼中共回應已經好好。
無35+計劃，就無60萬人初選。
無60萬人初選，就無今日港共DQ。

瞓響床上面大叫中共滅亡， 當然係阿Q精神。但現實係香港和中共實力懸殊，但香港人仲保持掙扎，打左咁多round都無比人KO.

習近平個女仲喺美國生勾勾就知咩事

大佬
以弱勝強談可容易
香港人可以做到成為西方郁中共嘅一個借口已經好難得
中共唔收皮香港永遠唔會有好日子過
所有可以令到中共被西方制裁嘅抗爭手段都係籍得做
35+係人都知唔得
佢玩到延遲一年再大規模DQ
就令到英美有籍口制裁

我哋唔係啊Q
即使我哋不停被中共屈機，中共對外嘅政治成本的確因為我哋嘅抗爭而高咗
未做到Burn with us 但至少Hurt with us

咪係囉。所以話樓上條傻西都仲係柒下柒下就係咁解。

岑敖暉 : 議會戰線, 破局已成. 香港人不要妄自菲薄

咁多五毛post

。

算唔算阿Q精神係值得反思

樓主你識條撚咩，根本國際線仲有大絕未出，一出就贏硬，但梗係要等時機啦

我明呀，我有時見到啲Facebook friends講埋啲嘢曲解/理想化人地諗乜都好炆

但我唔應該以嗰啲人作為指標，認為大部分都係無理解清楚唔同嘅抗爭模式/方向

始終建國又好、永續基本法又好、就算係用字好本土嘅「攬炒」，其實都係high concept，要有咁上下了解社會現像先能夠較清楚地理解

唔好講話老一輩，就算係大部分香港人都無學術嘅心去了解背後嘅細節

咁但佢地係有心支持一個更遠大嘅理想，我地應該要諗方法去令佢地理解得更深入，諗得更仔細，亦都係因為咁所以文宣先重要（雖然坦白講有好多文宣因為要易入口而犧牲內涵）

2019年係香港人出力，2020 已經係世界局勢。

咁似之前fb話意淫既文既 大佬阿 你依家參選比人dq都叫阿Q？你抗爭比人打壓叫外國幫手還拖 人地仲要幫你還緊拖都叫阿q精神 係咪下下要去到上街同人駁火先叫抗爭阿？ 當初已經講到街頭 國際 議會同步進行 你上街係想做成經濟損失逼政府跪 依家武肺既威力勁過上街 國際線 制裁有 收人又有 依家全球圍共 議會線比人DQ同佢已經搞到立法會係廢既 變萬年國會 大把人見到啦 ，國際又出招 三條線有曬成果仲要繼續打緊都叫阿Q精神？ 咁當年邱吉爾都叫阿Q 日日寄望美國參戰 好彩當時班國會議員唔係樓主

贏登仔果然屈機

屌你老母原來守護我城，願榮光歸香港，煲底見既意思係一齊爭取走佬去英國
贏登仔真係最大贏家

70%資金係經香港入支國
佢搞香港同時都係自殘
斷自己後路

出兵同唔出兵個結果可能冇咩分別
只係過程快慢問題
大家都知美支打起上嚟美冇可能輸
依家理性討論緊阿q呢樣嘢
講呢啲就冇咩用
斬咗條雜種首又點？
攻陷到北京又點？
14億人就係個數量太大
比美國喺支建立到個政權都唔係一時三刻就見效
嗰14億人真係好多人係共產黨大於一切

愈加速愈攬炒香港只會更加無籌碼，咁中共只會更加敢去摧毀香港，但個問題係真正攬炒個個係習近平

阿Q精神嘅最主要表現係精神勝利法。魯迅喺佢其他文章入面講咗，外人見到阿Q係會「哀其不幸，怒其不爭」。阿Q呢個角色可憐喺佢都封建時代嘅產物，喺吃人嘅社會生存，但係佢可恨嘅係，佢唔單止冇反抗當時嘅社會，仲要對佢俯首稱臣，更加會去欺壓比佢更可憐更弱嘅人。

所以如果樓主要argue香港人同阿Q冇分別嘅話，就要滿足以上兩點。

香港人係不幸同可憐呢個大家都應該係無容置疑，但係今日嘅香港人係唔係已經冇進行抗爭，接受係共產香港生活嘅一切先？

街頭抗爭依然有人做緊，時不時都會出現下，但係奈何隨著打壓變得更加激烈，成本已經好高。有人會係外國做lobbying為香港人係大國博弈之中增加生存空間。有人會係twitter打國際線，宣傳香港嘅新聞。有人覺得打議會線有用，去做35+。有人會聯署眾籌。有人會繼續食黃店幫襯黃色經濟圈。即使有人會選擇好廢柴咁淨係移民離開香港繼續做豬，其實某程度上佢都已經不安於喺香港生活，而選擇離開，冇繼續俯首同打壓其他人。

最後本身會self actualise（自我實現）嘅人就係少啲，好多人都會停留喺生存嗰度，所以屌黎都無謂。大家係自己嘅崗位度做自己能力做到嘅就可以。

樓主未必係五毛同分化撚，但係係引用錯誤囉

高質咁又點，佢哋都親口承認過無行動力，書生論政而已。

都係嘅

搞到美國全方位打支那喎

搞到好多國家收留香港人喎

香港人最想嘅移民

即係一個香港中學生或者啊伯都好過佢地

阿Q 係好正面。連登仔係弱智居多

其實同支那無論好壞都話中國或者最大贏家一樣姐
反正d平民都冇野可以做到
與其話仆街啦輸到仆街啦不如令大家覺得香港人係最大贏家囉
都冇壞既

真咁周梓樂幾時翻生？對方幾時冇咗條命？贏到開巷

其實你咁諗，做到攬炒係輸中既贏
做到攬佢地炒但可以lifeboat 係輸中既win win

hi 阿Q連魯迅都係五毛消極撚

最醒係你贏登，總之今次運動贏到落尾啦，完全冇輸過

海外手足屌你睇下啲post啦，人地去外國真係建立海外軍隊咩？啲人問點搵工，點生存咋

得把刀有幾勇？

如果有覺醒既人就默默做緊嫁啦成日出呢啲post之後想得到咩係想多啲人覺醒？成年喇喎大佬上得連登都覺醒左啦

話加速主義阿Q班人入嚟

lets join the party
話加速主義阿Q班人入嚟

由一開始都冇話贏過，
香港人點都係輸家，
但輸都要輸得有價值，
至少呢一年真係加速左

係啦係啦
中共一定係最大贏家
你都係想咁講啫
放負撚